蘋果：消防司機受刺激陽光影響撞外藉單車手

消息指，涉事消防車由54歲姓姚的男消防隊目駕駛，事後有人聲稱受陽光刺激影響扭軚。至晚上九時半，警方指消防車司機涉嫌危險駕駛導致他人死亡被捕，現正扣留調查

當人戇鳩咩

咁似一套戲嘅

？

邊套？

依種情況點會扭軚呀

受陽光刺激扭軚

DLLM，咁朝早啲人係咪全部唔好出街。

當全香港得佢一個人識揸車 咁都講得出

古天樂果套意外?
究竟係人為定意外

行直線扭軚似係跌野落地執嘅時候出事

意外

又唔見陽光刺激前面咁多個司機

the stranger Albert camus

佢揸咁耐家第一次見陽光呀？
定係已經炒過好多次車呀

『辣』到隻手，痛

但問題係，消防每天會檢查消防車架喎

我有叔叔朋友係消防

一定係做完激光矯視

受陽光刺激直衝就講得通

諗起啦咁
古天樂好似擺左啲反光野係架車道整意外殺任賢齊

你不如話有觀星筆射尻佢算啦

強光你咪收油最多 點會樓太

關咩事

做完都要交醫療記錄畀消防高層🤔

可能最初講避狗不過知有片先改口

如果真係咁 坐佢隔離果個會唔知咩

消防員：手足我支持你地嚴正執法架，信得過你地，平時都好合作
黑警：ok走啦

消防車失事好少見

係殺佢老婆好似

責任全在陽光

係單車嘅氣流影響到

就退休先搞獲勁

有無檢查太陽

無得咬長糧了

跌咗包陽光檸檬茶

個肥佬消防係咪有心臟病？ 突然痛一痛就扭軚，條友實唔敢話比人知，一講連份工都無埋

收到風天津飯係現場出沒

國際見喇

似啦似啦

有沒幫佢含

係人都知道如果自己身體有問題都要即刻停車，唔知點解佢冇停

鬼滅之刃啲鬼？

佢事前滴左散瞳劑
一遇到陽光會瞳孔擴大
令佢短暫失明
從而失控

知 但你會唔會篤先

做咗咁耐香港人都唔識「我冇野講」

陽光刺激

第一日揸車咩

楊光深潛左

撞死美國子民

港共為咗證明國安法只係針對小部份，其他野無變

條友一定重判

大總統

好奇美國政府點回應

唔係混濁空氣咩？

而家撞死人, 點講份工都凍過水其實

叫陽光落黎見我

玩緊cream，分心唔通又講出嚟咩

竟然賴北方的陽光司法

你話你撐狗就實會係意外，責任不在你，放心

講真 比司機撞死 可以瀨陽光了

車上嗰commander 會唔會跟埋嗰車長一齊被消防處處分

架架車都無事係你架車出事

phototropism?
司機係邊個品種既植物

真唔真呀？ 不過手足真係特別多垃圾

直路扭咩軚??

係咪無車牌揸大膽車呀
定平時出面做外快多分心

見光死

真係陽光嘅話 慢駛停車好過扭啦

又唔見前面啲車嘅司機撞埋一邊

陽光施法

如果係狗車 應該無事

日頭唔好出街
隨時比車撞

狗車嘅話見到黃絲就撞

影響埋隻腳
真係當人On9

受陽光刺激，我聽日唔想返工

坐隔離個隊長冇反應

哈哈哈，又幾好笑

真
不過如果你坐車頭.. 你可以點.. 扭佢呔定喝撚住佢

異鄉人劇情

最多咪dup逼力 點會睇唔到野誇張到扭軚呀

咁樣扭軚 定有暗病 死神來了咁死法

屌你

太陽有冇犯國安法？

香港腳發作

單車當你無FEEL, 但撞C加車咁大衝突都唔即時殺制??????????? 睇片仲拖行緊, 謀殺?

真手足

代表咩

除左恰眼瞓同玩手機之外仲有咩理由會揸成咁

成車都係同事當緊更 點訓呀

激光吓話

你想表達啲咩

呢啲意外周不時都有，冇必要批鬥姐

唔好搞笑啦
咁樣撞死人周不時？

好撚On9

黃絲有免死金牌？

維他菊花茶

突然好撚痛就控制唔到架啦，但如果佢一早知，都重繼續揸消防車，咁就好撚仆街啦

可以咁講, 同路人做錯咪認錯話兩句但都要俾support, 對家做錯既梗係屌到佢仆街
對方都咁做既時候, 仲要係傾盡舉國之力去做既時候, 點解我地仲要拎住呢D道德光環去做公平撚?

旁邊有人，又唔係自己一個揸，有事揾人幫，搞點

DLLM，第一次揸車遇到陽光

屌喇星幾條友都九唔答八既

魔戒

早排撞死電單車個撞燈女司機態度仲大問題啦。之前撞斷人對腳既的士佬都完全唔駛告。

btw，香港交通傷亡數字都唔低啦。

司機同陽光玩遊戲？

就咬糧先搞D咁既野

一定係菊花啦，用個屎眼睇野

原來手足黎 唔反了

佔中影響

藍絲有，之前個的士佬又有冇人告？

跟番之前案例，乜柒都唔駛告

求其話架車有問題仲好啦

可能同隔離座玩，又或同單車佬之前有牙刷印，想嚇下佢點知扭大左

有死亡筆記都寫唔出呢個死法
消防隊目都係係咁先啦

我真人真事試陪我老豆塔救箱車時，見住坐我隔離嗰個救護員恰眼瞓，所以唔係冇可能，另外我亦見過有狗係等其他上車嗰陣訓咗

撞死人搵藉口都仲叫認錯咩
如果個消防佬諗清楚認罪咁就值得second chance

異鄉人？

香港有野豬

所以成為你最鄙視既人係ok

既然冇人blame the victim 屌連登公敵單車撚

太猛太陽就撞死人？
講得出口唔怕面紅先好野

大家低調D啦

咁日頭唔使揸啦

夜晚又會受月光刺激

國安法下，邊會有事，消防好歹都係官

吹沙入眼好過啦

同張褀忠咁啦

喪屍唔可以照陽光？

佢都54歲，仲有一年唔夠就退休咬長糧，有病咪最多提早退休，唔驚冇左份工。宜家撞死人就真係瀨野份大糧

學車嗰陣已經知唔好亂扭軚

片在何處??

老老實實,D踩單車友D駕駛態度.
真係以為自己大Q晒.
要有片先知邊個錯.

見過成隊單車,霸晒成條行車線,唔給路氣車行.
或行正路中心, 當其他車死.
真心以上情況見唔小.

升降台車頭好似係消防隊長坐多數後生仔做，會唔會同啲老鬼咁fd

司機變左食人鬼一見光就發癲失控

手足都屌?

喪屍

日光日白可以用陽光刺激
夜晚係咪光線不足

車入唔唔知, 新F23字頭啲車成日死零件

我記得消防係咪唔戴得黑超開工
唔知有無影響
不過如果唔戴黑超嘅情況下就揸唔到車
咁點解其他消防車司機又忍到太陽光

班友應該係車上面玩緊或者跌左野，錯手扭左軚

唔關車事啦睇片
似真係扭軚問題

買副超戴係咪咁難？

唔戴得

拉
手足

撞死果個好似係美國人

手足黎

有無檢查個腦

連登：總之就係單車撚問題

屌那星

你話身體有事，突然眼前一黑，都好撚過你係到鳩up太陽乜乜柒柒啦

呢個理由會否太求其。。。

坐撚硬了。。。

Pension都無撚埋。。。

無得賴部車嫁
每日去車前都一定check晒無問題先

有問題都唔發現已經衰撚左Neglect of Duty

點都係死

手足撞鳩死人唔屌得？

點會炒
咪轉去文職等退休

想殺任賢齊但錯手殺咗佢老婆

謀殺 改成誤殺

根本係仇美

我當真係反光阿 第一反應都係踏停架車啦
仲扭軚唔怕撞自己落海咩

講真，揸車見到有單車or行人近馬路，都應該都減到好慢過左先正常速，有單車係格離仲要唔收油，完全講唔通

差一年食長糧

行行下死車唔係第一次,

呢類車試過斷主軸

Sam
Frodo

朝早 check 完下晝都可以有事嘅
今日驗到冇武肺唔代表聽日冇

54歲 臨退休都搞壇嘢

陽光曬到佢轆9?

下, 咁佢唔認錯我都照撐架啦
你問黃絲係咪大曬, 係呀, 同路人係大曬架啦

有咩問題 對家卑鄙唔通你仲要懶清高?清高左十幾年, 你得到D咩?
對家已經有國家機器來打你, 你仲要執著唔好成為XX的人呢D思想
俾人趕盡殺絕就真係幾抵死

扭呔避太陽

撞死人仲想有長糧？
坐硬監啦屌

佢有講話想有長糧？

吸血鬼嚟㗎？ 受陽光刺激

樓上個班5毛黎 手足都屌？ 之前又話做咩都唔割 到出事又屌手足

阿大 Ming 係手足黎
之前仲兩公婆落手落腳攪 popo 上晒報
撞死人姐，人地處長都肯出黎 say sorry
肯講sorry就得啦
大家發揮手足精神，隱自己惡揚對家惡。
低調低調

我睇落似冇回軚

唔似扭軚
似係隻手離咗軚
估計條路本身唔係平
而左邊係低過右邊
所以喺離軚既情況下
架車傾向斜落去既左邊碌
利申 9估

蘋果有時都好撚柒

柴來架wo, 員佐級都算官咩, 散仔來架, 又唔是黑警, 死硬

手足

片就周圍都有
你片未睇 又唔自己搵下
一黎就comment 講自己經驗d單車友係點
你呢個comment留黎做乜鳩？

唔搵畜牲...搵太陽叔叔做藉口...有新意

on9 比陽光曬下就扭軚?

可能啱啱開完瞳孔

應該係鬼佬金色頭髮反光射左落消防隊目度 要拉個外國人影響道路安全先岩 順理成章應該禁晒金髮人出現係馬路附近

預先教黑警、法官做嘢

港版legal hi

太陽能手臂

以後會㗎喇

條火佬偷食得多腳軟

臨退休先無長糧仲要坐監

異鄉人

玩緊手機啦！同講避狗一樣on 9

早兩日

司機坐硬無野講.

remarks:
不過我遇過太多PK單車能.
一定有前設.頭2-3板又無片.

我都唔鐘意單車友，但 PK 極都唔能撞死佢

係咪以為架車有 autonomous driving

傳話手足，希望等黃官判，咁就可以輕啲

平時做手足裝修習慣咗，所以忍唔到一野私了人

符合今時今日嘅政府邏輯

啱
今次好明顯係消防錯
但上面講部分單車友既問題係冇錯
尤其啲廢老真係好離譜

想知白粉報會點寫呢單嘢

就算係都踩腳制唔會扭軚啦

藍絲留言例子

癲少陣啦

仆街啦你，單車落斜行緊六十
有啲閪車都要扒頭啦
的士一有人截就閘埋來我夠見唔少啦

諗起卡繆嘅異鄉人

太陽太猛？
以前都試過去啲好猛太陽國家
行行下街俾太陽照到突然開唔到眼
狂流眼水

其實即刻停車可能無事

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

陽光刺眼 應該停車

佢就加速扭呔向前衝

呢條題有D問題：
應該係：
蘋果：消防司機稱受刺激陽光影響撞外藉單車手
件事都未肯定就話司機受陽光影響？

狗車撞你可能無事，而家撞美國佬喎

差唔夠一年就退休就攪單勁既
害死人之餘仲冇左長俸

以為自己揸緊Tesla

最多咪減速，佢真係當人戇尻

係咪有兄弟同羊兒一樣食緊雲吞面太刺激。你知消防上次俾人爆完玩蛋糕。

有片有真相死埋人 基本上入硬啦下話。

User name 一拆五計已經夠3000

如果佢係撐驚，應該就真係俾陽光刺激到，可以撤控

唔通同你講 我秘撈完 黑眼訓咩
吹咩 我有大sir照 坐幾年又一條好漢
垃圾消防狗 屌你老母 死全家啦

肯定係秘撈唔夠瞓啦

單車落斜行緊六十都係佢行先霸住條路.
你真係惡人單車.

單車永遠讓車行先. 單車一炒就係咁先.
60KM好Q快,人地條路行70.
就係呢D單車能,以為自己係車,可以霸住路.

衝斜自炒, 已經死左好Q多單車友.
自己去死,唔好教人去死.

如果被撞死嘅，唔係外籍人士，而係一個本地青年...

停咗啦 佢咪駛埋咗一邊停低咗囉
只不過係撞到嘢啫

無人會去撞死單車友,
一衝無論咩野原因, 都要坐2年以上.
再加無牌.

只是意外唔一定關車主事.
好多時D單車能靠害.

癈話少講，一睇就知你係記律部隊

你想表達d乜

搖左個祼男出黎

有機無左長糧
又有機會被告 要坐
好慘啊

換個戶口帶風向啦

咁衝法 要查下 可能有意有仇
作為職業司機 唔停車 但轉太 加速
真係難以想像 如果係警察
應會巨大回響 但消防好似大哂咁

仲有幾個月退休....

因為今次有埋cctv
單車冇衝出黎 冇霸住你條線
消防車直路扭左剷上行人路
點講都係消防車唔啱啦

Ching
唔好叻唔切啦

我講緊每次去車
唔係開工check完唔駛check
上晝check完下晝唔睇

俾人屌撚到你反艇

無撚啦啦又武肺
你不如話土共用念力令到佢炒

自己問下做呢行既人啦

你話去到斷主軸無得好講
車頭睇唔到都無計

呢單點樣賴部車有問題？
一拖返去機電即刻知咩事

俾無閑黑超破左

吹埋虎軀一震然後失控啦笨

筆試講左比對面大燈整到唔舒服
可以停低

個司機痴撚左.

而家撞死人
點都要鳩up架啦
唔通話自己訓著左咩
去到呢個情況點都唔可以講係因為自己問題引致撞死人
好似交通意外果啲好多人都話避狗一樣

當人冇揸過車？

愛膚堅賣廣告呀？

警方：經調查後，單車手受刺激陽光影響撞到消防車
close file

鳩噏到極致

大陸啲司機都殺佢唔到，反而死響香港
香港揸車果啲係有料到

唔講野起碼個法官唔會話你大話連篇證供唔可信

不如直接話比港獨廢青黑暴用雷射筆照，咁直情告都唔使告

應該係瞌眼瞓！

被人撞死個個慘唔慘

大陸消防收唔少錢架，無比錢都唔洗開鋪

你都真係緊on9?
佢會唔也要份長糧？

痛錢派俾你，你會唔要？

無野搵野黎講

報紙佬係咁寫嫁啦

唔通寫佢警誡之後講乜咩

咪戇鳩
刑事定左罪一定會炒

堅傻定on9...

危駕本身已經係criminal
仲要死埋人

點會唔炒？

不過佢54 拎埋退休金都隨時未定罪

仆街單車撚，累撚死人

我認錯先
打錯字

「你都真係緊on9?
會唔要份長糧？

有錢退休派俾你，你會唔要？」

會追返
港共冇死錯人

大把 不過通常係小事

揸過幾次西貢﹐單線又扒唔到啲單車頭，塞死

鬼滅？

54歲都就退休, 都咁唔小心

個消防佬係手足黎好人一生平安

你撞完即刻大叫「撞死你個死黃絲」咪唔會有事囉

上到法庭罰200，樓下會計部交錢，走得！